由零開始到寫到一個好似IG嘅apps要幾耐？

小弟想自己學下寫apps
本身識少少Java
如果要寫到一個類似IG嘅apps
我仲要學幾耐到？

1日到就寫左
(IG研發者)

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

因為一個App會隨住用家嘅問題去有唔同嘅patch出現去spcialize用家需要
造就左呢啲咁多個patch之後嘅app已經變左獨特嘅一個app

我個人認為你唔應該係aim去模仿一啲app而係自己諗一啲少人做但未出名/冇人做嘅野 之後specialize

可能無幾十人應該都寫唔到，IG既user上億計，後面咗用好多好勁既algorithm個D嘢，跟住影相認到個人頭個D又有D公仔係個頭上呢D圖像分析處理又好似要用到 machine learning個堆嘢。
利申：鳩UP

做住學 學住做 好難講要學多幾耐

佢依啲係被人收購後嘅事

應該話
想寫個好似最開頭嘅IG
咁嘅apps

如果用Java寫唔寫到？
定係用其他？Python呀果啲

菲0，1，2，3